何WAYNE幾時先肯講亞特蘭大三中堅唔能夠主攻既問題

場場入球大算點撚樣先

突破足球理論

因為對面傻仔教練

伊歷錫大四喜 零感男神上身

場場都對面傻仔?

打緊來回高速球姐

違反何蛇足球理論嘅都係傻仔教練啦

假對攻唔計

邊個話一定要主攻先會入球大

有變形系統
半主角插入
靈感男神上身

樓主

自己全隊不論主角半主角綠葉靈感上身
對面盤古人類無click廣告撳廣告播晒d廣告

對上7場有4場入4球或以上
成季到宜家所有賽事加埋
入少過兩球應該十隻手指數到埋

因為對面入左主攻陷阱

有超級連結人

推到佢講

對面教練唔聽何wayne講